深水埗定黃大仙

邊區先係深黃大佬，歡迎其他區留片挑機

正評：深水埗
負評：黃大仙

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

11秒

沙田

沙田好似唔夠勇武

試下黎多鑊，2樓掉佢地落地下都得。